https://web.archive.org/web/20031024205313/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=385

### [7700] まろ	2002.09.06 FRI 19:18:04　
	
みなさん、こんばんは。
れれれのれ？
解禁後・・・ですよね？！
だ～れも居ないのネ（涙）

何だか書き込み辛いっスが（苦笑）、今週号の感想です。

［今週号の感想］
そっかぁ、りょうちんの『名付け親』は、香ちゃんだったんですね（驚）
あのクールな槇ちゃんをも、３枚目キャラにしちゃう程、
すっごくポジティブなりょうちんを見て、改めてあの時の、
香の一言の重さが身に沁みたというか・・・

あ、あと、りょうちんは・ホントにドジって槇ちゃんを消し損ねたのでしょうか？
逆にりょうちんは、彼の・槇村の生き様を見た上で依頼を果たすかどうかを決めようとしていたのかなぁ、など妄想が膨らんでいたのですが・・・皆さんはどー思います？！
（勝手に振らないように！）

何だか、まとまってませんが、休憩時間が終わったのであでおーす！

### [7699] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.09.06 FRI 19:13:13　
	
　こんばんは～。　今週の感想です。
　“冴羽リョウ”の名前は、Ａ・Ｈの世界では香が決めたものだったんですね。夢のラストの、あの遊園地ってやっぱりデートなんですよね☆　無邪気に喜ぶリョウの姿が、なんかすごくうれしかった。みなさんの言うとおり、これは完全に“恋”ですよね♪　・・でも、確か昔謙徳を助けたときも冴羽リョウって名のってたんだけど・・・いろんな名前を持ってるけどたまたまそのとき使ったのが“冴羽リョウ”だった、ってこと？
　なんだか、Ａ・Ｈのリョウは「大切な者を危険な自分のそばに置いといていいのか」なんて迷いは持ってないみたいで・・・それがなんかビミョウに寂しかったりして。迷いを乗り越えて結ばれたからこその感動、だったのにな、なんて。でもきっと、今は気付いてないってだけで、これからＣ・Ｈのリョウと同じようにいろいろいっぱい悩んで、それでも一緒にいたいんだって結論を出したんだよね。
　今までずっと「香」だったのに、初めて「香媽媽」って呼んだ阿香・・・それを聞いたリョウもなんか嬉しそうな気がした。香の愛を感じてはじめて媽媽って呼べた阿香・・・なんか、ああ本当の親子になったんだなぁ、って思いました。
　わたし、今まで正直ずっと、年を重ねたリョウの姿を見るのが（自分のことはおいといて^^;）少しつらかったりもしたんですが・・・今回のラストで、初めて今（？）の姿を受け入れられた気がしました。年月が流れて・・・おじさん（笑）になったリョウの姿もいいな、って自然に思えたんです。なんかそんな自分がちょっと嬉しかったりして^^ゞ

　ところで、及川優希さんの話のラスト・・・わたしも大丈夫だったりします。それどころかアニメになったときにあのキスシーンがカットされたらやだな、って思ったくらいで。ていうか、リョウが香以外の女に心を動かすなんて考えられなかったんで、お姫さまにひとときの夢をあげただけなんだろうな、なんて切なくてキレイなシーンだろう、ってけっこう好きなシーンだったし。「無理しちゃって」ってセリフも、香の冗談だと思ってましたし（笑）　わたしの場合、香の登場しない話（ディーラーの牧野陽子さんの話）でＣ・Ｈと出逢ってしまったんで、それで他の人と受け止め方が違うのかな・・・とも思うのですが。依頼人といいムードになるシーン、わりと好きなんですよ。彼女たちは決してリョウと結ばれることはないわけで・・・だからこそのひとときの夢、が切なくて。

P.S.　カンケイないですけど、宇多田ヒカル結婚のニュース、びっくりしましたね！

### [7698] ぽぽ（Hyogo）	2002.09.06 FRI 16:07:37　
	
　30巻の｢思い出を消して･･･｣､私は好きです､女ですけど･･･｡
りょうが依頼人(?)にマジで惚れてる回ってあの話くらいですよね｡19巻の麻上亜紀子さんにも惚れてそうだし、りょうはプロフェッショナルで自立した強い女性が好きなんだろうな～と､勝手に思ってます｡香ちゃんも強い女性ですしね｡

　私ももちろんりょうが好きだけど､なぜか嫉妬に似た感情を持ったことがない｡反対に､りょうの普段見せることの少ないマジな心に｢りょ､りょうちゃん･･･｡｣と､ドキっとさせられてます。変かな?

　キッズステーションではないですが､関西では(?)深夜枠でCH２の再放送やってます｡先週から｢SARA｣のオープニングに変わったところで､期しくも槇村と赤いペガサスの回でした｡回想シーンで槇村役の田中秀幸さんの素敵な声に惚れます。が､｢香を、頼む･･･｡｣､いつ見ても切ないです｡

### [7697] いちの	2002.09.06 FRI 14:13:50　
	
解禁後だとレスできそうにないので、今のうちにレスっときます☆

＞[7693] たま様
タウリン１０００mgは効きそうですね。しかし、ついこの間我が家で「リポビタ●ＤⅡ」なるものを発見いたしました！！え！？Ⅱ？？そんなのあんの？と目を疑ってしまいました・・・。もしかして、我が家だけ？我が家って特別？
ＣＨ３０巻のラストですが、やっぱり分かりませぬ（汗）。・・・モロッコかな・・・。

＞[7694] 将人（元・魔神）様
そうですよね。お金って返ってくるのでしょうかね？私は年間購読に申し込んでいないので答えられませんが（汗）。
誰か～、答えられる人手～あげて～♪　は～い☆

＞[7696] 千葉のOBA3様
結構「美人妻」気に入ってましたか？それなら、「美人マダムＯＢＡ３」様ってーのはいかがですかな？いいんじゃないですか？いろんな要素をもれなく取り入れたこのネーミング。ご不満かしら？「美人マダムＯＢＡ３」様？御免遊ばせ☆（マダム風）


さ～て、バンチを買いに行こうかしら～♪

### [7696] 千葉のOBA3（美人妻薄命・・・。）	2002.09.06 FRI 09:33:27　
	
おはようございます！いやー、今日はバン金だし、いつもよりサッサとお家のことが終わるというものさ・・・？

７６８１　ＯＲＥＯさま　良かったですねー、今週号にＡＨが載ってて。ところで、例の特大パネル、ＪＲ津田沼ですか！？ゲーッそんなに近くにあったとは・・・。これは、見に行かねば・・・。

７６８６　葵さま　いやっ！失礼いたしました。ウルトラマ＠はＭ７８星雲でしたか！で、ジャイ＠ンツのマジックが１８（ほとんどいやがらせか・・・？）２０日の神宮のジャイアン＠戦の切符あるんですよ。ひょっとしてその時胴上げ？？？

７６８７　ニャンスキさま　やっぱ、｢恋」ですよねー。なんかＡＨのりょうちゃん、ほんとカワイイです！妄想運転気をつけます。ＡＨが始まって以来、実は何回かやってるんです。ガンガンにＭＤかけて（もちＣＨの曲ばかり）踏み切りで警報機なってるの気づかなかったり（汗）チャリでバンチ買いにいった帰りに、やはり踏み切りで、車道側にチャリごと倒れたり（大汗、この時は早くバンチを読みたい一心であわてていた。）・・・命かけてるなー？？？（おい、おい。）

７６８９　無言のパンダさま　お役にたてて良かったです！解禁後、楽しみにしてます！！

７６９１　いもさま　いそがしそうですねー！？また解禁後お待ちしてます。

７６９２　凛々さま　こんにちはー！バン木探検隊とは、たまたま、私のうちの近所にバンチを木曜に発売するところがあるので、ＡＨが掲載されてるかわからない週は、掲載の有無だけを皆さんにお知らせするコトを言ってます｡　ところで、りょうちゃんが香ちゃんに、恋って、なんかほんと、うれしくなっちゃいますよねー、すっごく、新鮮な感じがします。（？）

７６９０　いちのさま　やっぱり、美人妻は薄命でしたね・・・。一日でマダムになっちゃったのね。（なんのこっちゃ。すでに、ニャンスキ様に命名されたし、マダムＯＢＡ３・・・これいいかも！？）　　こんぺいとうは命中しました？華厳の滝にハンマーごと突き落とされても、這い上がってくる根性がほしいですな。（あ、これは、たまさまか・・・？）

７６９３　たまさま　うーーーん、起死回生の一発が思い浮かばない・・・。（なんのこっちゃ？）

７６９４　将人さま　＞ＴＡＫＥＳＩさま　こんにちは、昔のジャ＠プの話懐かしいです。私も今なぜか、読んでるのはバンチとサ＠デーだけなんですよ。

７６９５　実果さま　勉強がんばって下さいね！息抜きにバンチを！！

長くなりました。あとは、解禁後に・・・。

### [7695] 実果（恋！！CHでは忘れていた響き…）	2002.09.06 FRI 06:26:38　
	
千葉のOBA3様ありがとうございました～！
早速買いに行ってきます。シールも楽しみー☆
えっと時間がないのでお礼だけで。
今日は９時から２０時半までヨビです。行って参ります。勉強してきます。頑張ります。
あっ､私も３０巻駄目組です。見れない。でも皆さんと同じくみゆきちゃんの回が見たい為に開き､やっぱ気になってそーッと見てパタンと閉じる・・・^_^;だってあれはりょうちゃんも気持ちがあったに違いない！！んですもの…。くぅ(ｰｰ;)
あと､OREO様はいつ旅立たれるのですか～？？

### [7694] 将人（元・魔神）	2002.09.06 FRI 01:43:17　
	
こんばんは将人（元・魔神）です。
パソコンによけいなソフトを入れたのが、あちこち変な
動作をしていたので、Windows XPから、色々なソフト類を
何もかも入れ直ししていたので、しばらくこれませんでした。

＞[7625] TAKESHI様
＞今のジャンプに連載されている漫画はほとんど
＞おもしろくないんですけどみなさんどう思いますか？

そういえば、最近ジャンプ読んでなかったですね。
今は囲碁やカードゲームの漫画が人気らしいけど・・・

ジャンプは、自分で勝手に言っているけど「黄金時代」の
頃が懐かしいですね。毎日、どの曜日でもTVでジャンプの
アニメ放送されていて「○○万部突破」って言っていて
元気のあった時期の。（私の学生時代の）
あの頃のCHが連載されていた時期のジャンプは、CHだけ
でなく、全体の漫画が、本当にすごい人気でしたよ。

CHはもちろん、北斗の拳、キン肉マン、ドラゴンボール、
ウイングマン、ハイスクール奇面組、よろしくメカドック
聖闘士星矢、ブラックエンジェルス、キャプテン翼・・・

私はCHが終わった頃から、ちょっとずつ読まなくなって
その学生時代から読んでいた漫画の連載が次々に終わって
最後の砦にしていた鳥山明さんのドラゴンボールが終わった
後で、買わなくなりましたね。

僕が年をとったせいかもしれませんが、なんかジャンプの
対象年齢が全体的に下がったような気がします。
なんか小学館のコロコロ・コミックの世代に近くなった
かなって

今読んでいる漫画雑誌は、サンデーとバンチぐらいかな？
後はパソコン雑誌とか求人雑誌、一般の大人の雑誌ですね

サンデーの漫画は、自分としては昔のジャンプのような
元気さというか、いきおいがあるような気がしますね。
他の漫画雑誌は、読んでないんですけどね。

あ、他には、ガンダムA（エース）って漫画雑誌と
スーパーロボットマガジンって漫画雑誌も買ってました。
長谷川裕一さんとか色々なアニメや漫画の作品の競演した
クロスオーバーの作品が好きですね。

あとサンデーでも連載されていた漫画家さんだった村枝賢一
さんのマガジンZで連載されている「仮面ライダーSpirits」
とかを立ち読みで・・・＞単行本コミックスは買ってます

＞[7627] 西本　麻依子さま
＞他にキッズステーションで何を見ていますか？

キッズステーションでは、CHはもちろんの事、私が
青春時代に夢中になっていたSFスペースオペラ小説が
原作の「銀河英雄伝説」とか、
昔、特撮の実写の変身ヒーローだった「キカイダー」とか
ですね。

銀河英雄伝説は、未来の宇宙の戦争の話ですけど
政治体制の違う国にすむ人の考えの違いとか戦いについて
の悩み、悲しみとか描かれています。

キカイダーは昔のヒーロー物と違い、ロボット（アンドロ
イド）に人間の心（良心回路）があったら、そして人間の
良心（良心回路）って何なんだろうというシリアスな
悲しい話が中心のになってました。
もちろん戦闘シーンもあるんですけど、昔のヒーロー物
という印象と違ってましたね。
後番組の「キカイダー01」は、作風が変わりましたけど。

後、私の見ている東大阪市ケーブルテレビでは
「アニマックス」「カートゥンネットワーク」「ファミリー劇場」
という放送があって、「アニマックス」ではキャッツアイの
第一作目が放送されてますよ。

＞[7629][7630]Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
実写キャッツアイのお父さん役は寺尾聰さんですか？
お父さんがフランス（だっけ）の役者さんがやらなくても
日系フランス人とかでハインツにできなかったんかな？

あ、ハンドル名間違っていてもかまわないですよ。
ただ本名に「神」と「ま」があるんで「魔神」って
組み合わせただけなんで。
別のHPで「魔神」ってHNが多かったので将人って漢字を
強引に「まじん」って読んでもらってます。

＞[7635] ぴぃ様
CD届いたら教えてくださいね。ピクチャCDって何を描いて
いるんでしょうかね？拳士郎と、リョウまたは香瑩か？
神谷明さんとリターンズの出演者の写真とかかな？

＞[7637] いちの様
＞年間購読のプレゼントが届くかどうかは一種の
＞ギャンブルですね（汗）。

たしかにギャンブルのような気がしますね。
しかし、それ以前に申し込んだ人の代金ってどうなるやろ？
そっちは海外版と同じで週刊で送ってくるんかな？
月刊になったので代金を返されるのかな？
誰か知りませんか？

＞[7643] あおい様
CHと、今回のAHは、パラレルなのでCHの時の最初の出会い
ジャンプコミックス32巻（香が高3の時）と2回目の出会い
第1巻の香19歳の出会いとは、別の話だと思います。

北条先生が、この後どうストーリを作られるか分からない
ですか、CHの出会いと繋がるようになるとか、香瑩の夢
での話だったとかの色々な可能性も、捨てられないです
けどね。
CH32巻での香が高3の時には、槇村兄さんは僚のパートナー
だったので、繋がっていると考えると、今回の槇村さんと
僚の出会いがあるから、CHで語られている以前の話に
なるんでしょうね。

### [7693] たま	2002.09.06 FRI 00:36:30　
	
「恋」・・・良い響きですね。
そうか！そうかもね！
＞千葉のＯＢＡ３様　【7680】
＞´(･ω･)`　様【7687】（ニャンスキ様ですよ。）
５７話の「嬉しかった・・」というシーン！
そうですよ。そうに違いない。恋に落ちちゃったんですよ。あの時に。
リョウは香に・　・　・　・　・
ぐふふっ☆ＡＨのリョウって本当に素直だわ。
新宿御苑(？)で香を抱きしめたり、
香の為にタキシード着たり、
アシャンの中の香に逢えて涙したり、
嬉しかったって言ったり、（ｅｔｃ・・・ｅｔｃ）
（ファーストキスを茶化す所はＣＨっぽいけど）
恋愛感情を表に出すリョウちゃんもステキですね。

＞OREO様　【7681】
良かったね。ＡＨあるってね。
これで、心おきなく(？)カナダ行けますね♪
ＡＨの続きはたまさんにお☆ま☆か☆せ

＞sophia様　【7683】
パニクらず、ついてきてぇーーーっ！
そうなんです。ここ最近カキコが異常発生してすごかったんです。
（明日も凄そうだけど・・・)
では、また解禁後に会いましょう♪

＞TAKESHI様　【7684】
ＡＨの巨大パネル見たのですか？イイナ♪イイナ♪
しかも写真まで・・・？（うらやましいっす）
地方都市には置いてないのですかねぇ？？？

＞無言のパンダ様　【7689】
私も´(･ω･)`　←この顔文字、豚に見えました・・・（汗）
なんか、にくめない顔文字ですよね。

＞いちの様　【7690】
谷底から這い上がってきましたぜ～！
ファイトォ～！一発～っ！(タウリンが１０００ｍｇも入っているらしい)
そして、ダメ組み４人衆から別の一発がぁ～！（ドカァーン）
３０巻の「思い出を消して・・・」のラストよ！あのシーンよ！
目ん玉くり抜いて、よぉ～見いや。
もしくは、モロッコ行って女になって出直してこぉ～い！

あれ？いつの間にか「美人妻」が「マダム」になってる。
美人妻・・・一瞬の命だったなぁ～。

### [7692] 凛々	2002.09.06 FRI 00:00:11　
	
☆千葉のＯＢＡ３様
明日ＡＨあると聞いて安心しましたーありがとうございます！ところで、先日から気になってたのですが、バン木探検隊って、木曜日にバンチを早売りしてるのを探しに行くっていう意味ですか？すみません、基本がわからなくて・・・。
リョウが”恋”してるって私も浮かびました！なーんだリョウからラブラブじゃんっ！って嬉しくなっちゃいました。私の今の楽しみはいつ「看護婦さん」「あなた」から「リョウ」と「香」と呼び合うのに変わるのかです～

☆7687　ニャンスキ様
『妄想注意』のフレーズ、ツボに入りました！素敵・・・
私もそんなのあったらどこにも行けないくらい、しょっちゅう妄想してます。

### [7691] いも	2002.09.05 THU 23:56:59　
	
こんばんわ。
どうも～、一言だけレスしにきました。

＞千葉のOBA3さま
バン木探検隊お疲れさまでした～。お忙しい中、ありがとうございました！これで安心してバンチ買えます！（*^-^*）

それでは、解禁後に‥。来られるかなあ。
いもでした。

### [7690] いちの	2002.09.05 THU 23:24:34　
	
みなさん、こんばんは。
本日は１日寝てばっかりの日でした・・・。午前１１時５０分に起床したのち、朝食兼昼食を済ませた後、午後２時半に昼寝。再び目を覚ました時には午後６時でした（汗）。
いやぁ～１日が早いや～（笑）。

＞[7678] たま様
ナイス突っ込み！！「オバサン」の連呼連呼でございました。でも、「ＯＢＡ３」様は「オバサン」ではありませんよ（アクマで妄想）。しかし、車が「ＯＢＡ３」様になったらマジで恐いかも・・・（笑）。
私がたま様を見捨てるわけないでしょう（笑）。ライオンは可愛い我が子を華厳の滝に突き落とすのですよ。・・・どこか間違ってます？

＞[7679] 千葉のOBA3様
痛っっっ！！！ハンマーよりもこんぺいとうはトゲとげがあるぶん痛い（泣）。
バン木探検隊ご苦労様です。お疲れ様でした。今週もＡＨから目が話せませんよんｗ？
・・・寝すぎたためか頭が回りません（汗）。明日の解禁後には治しときます。「美人妻」改め「マダム・ＯＢＡ３」様。

＞[7684] TAKESHI様
樹木希林さんは、あれは反則です（笑）。あんなにぴったり当てはまるキャラなんて面白すぎです！しかも強いし！！カッコイイし！！！！美味しすぎですよ（笑）。
「バイオ」はしっかりとした出来で、所々ゲームを思わせるような作りをしていていろんな意味で楽しめる映画だと思いますよ。是非観てみてください。


ちょっと話題になっている、３０巻の「思い出を消して・・・」のラストが見れないということなのですが、普通に読み進んでしまいました（汗）。・・・男にはよくわからいのかなぁ？女の人の気持ちってゆーのは・・・？

### [7689] 無言のパンダ	2002.09.05 THU 23:03:36　
	
こんばんわ★

ニャンスキ様の顔文字に「かわいいブタさんですね～♪」と感想を書こうとしたら・・・ワンちゃんだったんですね・・・
よかった「かわいいブタさん」なんて書かなくて・・・（汗）

＞葵さま（７６７４）
ビデオデッキの修理代って、かかるでしょう～～？
うちはＣＤラジカセ（ダブルでデカイ）のカセット部分が２箇所とも壊れているんですが、１箇所につき「１万円」くらい修理代がかかるというので放ったらかしにしています(~_~;)
それにしてもビデオテープがＣＨのでなくて不幸中の幸いでしたね♪私は前にも書きましたがつい最近「ベイシティ・・」もビデオを絡ませてしまったので（幸い軽症）それ以来ビデオを入れる瞬間にとてつもないスリルとサスペンスを感じてしまいます(ｰｰ;)

＞千葉のＯＢＡ３様（７６８０）
バン木探検隊の任務遂行ご苦労様です！
明日のバンチ、ＡＨがお休みだったら購入するか否か迷ってたんです(^_^;)シールついてるし・・・
でも明日はコンビニに入ったらまっすぐバンチに手をのばすことができます～ありがとうございます～m(__)m

＞ＯＲＥＯさま（７６８１）
やっぱりタフネスＯＲＥＯさま！
あんまり無理しないでネ(^_^;)
でも日本での最後のバンチ、ＡＨがお休みじゃなくて良かったですね♪明日はしっかり堪能してくださいませ(^^)

＞いちの様（？）
一応書き足しておきますがネットで本を買ってセブン＠レブンで受け取る方法にはクレジットは必要ないですよ。
うちに届く代わりにセブンに届くのです～。
もしかしたら誤解させたかなっと思ったのでフォローです(^_^;)
でもとりあえず近日オープンの古本屋さんに期待大ってとこですかね♪

それではみなさま、また明日(^_^)/~


### [7688] TAKESHI	2002.09.05 THU 22:57:41　
	
＞[7687]ニャンスキ様
ほんとに今のジャンプはおもしろいのないですね。昔はぬーべー、ドラゴンボール、マキバオー、スラムダンク、真島くんすっとばすなどおもしろいのいっぱいあったのに。今はサンデーとバンチしか読んでません。ところで、蒼天の拳読んでるみたいですが、この作品は北斗の拳より前の話なのか後の話なのかどっちなんですか？

### [7687] ニャンスキ　´(･ω･)`	2002.09.05 THU 21:43:41　
	
こんばんは。
ＡＨあるのですね～～！よかった！早く読みたいです。
もちろんＡＨが楽しみなのですが
先週の蒼天の拳がすんごいことになっていたので、
そっちの方も心配だったりして・・・

＞7680　千葉のOBA3様
バン木探検隊お疲れさまです！( ゜∀゜)ノ
マダム・OBA3様←下でＨＮについての話を読んで
なんとなく思いつきました。

「嬉しかった・・」というシーンを車の運転中に
思い出して・・とのことですが
くれぐれも運転には御注意を・・！妄想注意の標識はないですからね・・（そんなのあったら自分に掲げるしか…！！）
いやでも「恋」っていう書き込みを読んで嬉しかったです。なんて新鮮な言葉！
そうですね。今までリョウの香への感情はイメージとして
愛情とか慈しむとか、そんな感じで…
でもＡＨではあの夜リョウは恋に落ちた…と受け取っても
いいのではないでしょか？どうでしょう。
そう考えるとコーヒーを入れる香にちょっかい出すリョウも
かわいく見えてくるもんです（笑）好きなんやな～！って。

＞7678　たま様
そうそう。じれったいあんな２人だから、たまに
ラブラブだととっても嬉しいのです。貴重なモン見たわ！！
という感じで。
それと顔文字にレスありがとうございます。
(´･ω･`)←コレは犬ですよ～見えますかね？
　´　`　←これは耳で…
　･ω･　←これは目と口です。アニマル口ですね。

他に犬はこれとかですね→　Ｕ＾⊥＾Ｕ　ワン!!

＞7681　OREO様
30巻タイトル「思い出を消して・・・」
思い出しただけでウワ～となりますよ（笑）
それで逃がし屋の話が読みたくて30巻を開け、それで気になりついあの話も読んでしまいやはり数ページ飛ばす、
これは全っっったく私と同じパターンで、仰天しました・笑
ダメ組4人衆の本領発揮です！
私は30巻を読んだ後はミックの話を読んだりして元気を取り戻します。

＞7684　TAKESHI様
こち亀、テニ王はいいですね！
私はNARUTOとかヒカ碁とか好きですよ。何となく読むのは
H×H（←載ってれば）とかマンキン、ジャガー他…。
NARUTOはキャラクターがいいのに話の展開が最近滞っている
ような気がして残念です。画力がいいのだから勿体無い！
でも今は、あまり面白いのがない時期ですね～(>_<)

### [7686] 葵（千葉のＯＢＡ３さまへ）	2002.09.05 THU 21:20:02　
	
　千葉のＯＢＡ３さま、バン木探検隊ありがとうございました。これで安心して買いに行けます♪シールもあるし、２冊は固いぞ！あ～…明日が楽しみ♪
　
　オマケですが…Ｍ１８はイイとして、ウルトラマ〇はＭ７８星雲ではなかったかと…？（←幼稚園の時頭の両脇で髪をくくってったら、｢ウルト〇の母だ！」とはやしたてられ、それ以降このヘアスタイルは出来なかったというトラウマ経験者です☆）

### [7685] 西本　麻依子	2002.09.05 THU 20:52:02　
	
私も、C・HのDVD化してほしいです。もししたら、すぐ買います！あっ今日は、シティーハンター２だ！はやく見たい～！だれかみる人いますか？

### [7684] TAKESHI	2002.09.05 THU 18:00:35　
	
明日はバンチの日ですね。早く読みたい！！

＞[7673]ニャンスキ様
読むほうでしたか。今おもしろいと思えるのは、こち亀かテニスの王子様くらいですね。ニャンスキさんは何がスキですか？

＞[7677]いちの様
ラストはよかったですね。鈴木杏さんはホント演技上手でした。個人的に樹木希林のキャラ好きです。「バイオハザード」おもしろいようですね。今度見に行きます。


AHの看板なら僕も見ました。８月に東京いったんでそん時見て驚きました。さっそくカメラで写真撮りました。蒼天の拳も一緒に！

### [7683] sophia	2002.09.05 THU 16:58:02　
	
こんにちわ。
久しぶりのBBSだけにちょっとパニック。
カキコの量と内容にまったくついていけず・・＜＋＿＋＞
もっと頻繁にこなければ・・・と反省しきり。
明日の解禁後はまたすごいんだろうなぁ。
と、いうことで明日の解禁後にまたきます。
レスも内容もないカキコで申し訳ないっス　ｍ＜＿　＿＞ｍ

それでは皆様よい「バンチ」日を。

### [7682] あおい	2002.09.05 THU 16:39:12　
	
こんにちは。昨日は会社を半勤した為カキコが出来ませんでした（；；）
### [7669][7670] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ 様
確かに、パラレルワールドになってしまうのかもしれないですね。一応勘違いではないとは思いますが、つながっているようでつながっていないパラレルワールドだからこそ、どの様になっているのかなぁと、単に何歳くらいを設定しているのかなって疑問に感じたもので。（これもいまいち皆様には伝わりにくい表現ですね。）
### [7667] たま 様
私の顔文字っておもしろいんでしょうか？（？o？）私は普通だと思って使っているのですが、人と違うのかしら？確かにあまり人に聞いたりしてはやっていないけれども。こんな感じかな？って思ってやっているんですよ。新に期待してもらってもちょっと恥ずかしいですね（＊≧｡≦＊）ﾎﾟｯ
なんか他に良い見本ってありますでしょうかねぇ？





### [7681] OREO(ネムッ）	2002.09.05 THU 15:45:50　
	
うわぁい！うわぁ～い！ＡＨあるのねぇ！！
＞７６８０千葉のＯＢＡ３様、お疲れ様でした。
そしてありがとうございま～っす！
これで、少しは気分も晴れて日本を発てることでしょう。
それから給食ですが、私の住んでるとこカナリ、田舎なんで
選べる余地なし・・でした。弟の時代もそのようです。いいですよねぇ。最近ゴーカにもなってるみたいですし

昨日（今日）深夜に東京から帰ってきて、また今日の朝に東京行ってさっき戻ってきました。2往復しちゃったものねぇしかもこれからバイトです。キツイなぁ・・・眠いし・・・
そうそう、私の知ってるあのＡＨ特大看板は池袋中央口と千葉の津田沼の駅構内です。昨日は新宿、池袋で遊んでいたので、池袋のＡＨ、買いたてデジカメに収めてきました☆

＞７６７３ニャンスキ様
ダメ組み4人衆の一人ＯＲＥＯは30巻のタイトル「思い出を消して・・・」を見て思い出します。でも、その後の逃がし屋の話を読みたい、でも開けると全部読みたくなる。なのでホント前後数ページだけ思わず飛ばしちゃいます。ほんと心中複雑なんですよねぇ・・・（＊～＊）

寝不足で頭が回りませ～ん。ヤバイです。バイトもあるので、今日はこの辺にしておきます。
